quiz = [
  {
    question: " Carilah Tuhan selama Ia berkenan ditemui ___ ?",
    answer: "berserulah kepada-Nya selama Ia dekat, Yesaya 55:6",
  },
  {
    question:
      " Sebab di mana dua atau tiga orang berkumpul dalam Nama-Ku,___ ?",
    answer: "di situ Aku ada di tengah-tengah mereka, Matius 18:20",
  },
  {
    question: " Dan sekarang, mengapa engkau masih ragu-ragu?, Bangunlah ___ ?",
    answer:
      "berilah dirimu dibaptis dan dosa-dosamu disucikan sambil berseru kepada nama Tuhan Kisah Para Rasul 22:16",
  },
  {
    question: " Marilah, baiklah kita berperkara Firman Tuhan _____?",
    answer:
      "meskipun dosamu merah seperti kermizi akan menjadi putih seperti salju, Yesaya 1:18",
  },
  {
    question: " Aku datang bukan untuk memanggil orang benar,___?",
    answer: "tetapi orang berdosa supaya mereka bertobat, Lukas 5:32",
  },
  {
    question:
      " Sebab anak manusia datang untuk mencari dan menyelamatkan yang hilang,____?",
    answer: "dan menyelamatkan yang hilang, Lukas 19:10",
  },
  {
    question:
      " Sebab Allah mengutus AnakNya ke dalam dunia bukan untuk menghakimi dunia ____?",
    answer: "melainkan untuk menyelamatkannya oleh Dia, Yohapes 3:17",
  },
  {
    question: " Karena semua orang telah berbuat dosa,dan ___?",
    answer: "telah kehilangan Kemuliaan Allah,Roma 3:23",
  },
  {
    question: " Karena dengan hati orang percaya dan dibenarkan___?",
    answer: "dan dengan mulut orang mengaku dan diselamatkan, Roma 10:10",
  },
  {
    question: " Sebab tidak ada seorang pun yang dibenarkan ___?",
    answer: "oleh karena melakukan hukum taurat, Galatia 2:16",
  },
  {
    question: " Karena ___ kamu diselamatkan oleh ___ ?",
    answer: "kasih karunia,iman, Filipi 2:12",
  },
  {
    question: " Tetaplah kerjakan keselamatanmu dengan ____ ?",
    answer: "takut dan gentar, Filipi 2:12",
  },
  {
    question: " Bagaimanakah kita akan luput, jikalau ___ ?",
    answer: "kita menyia-nyiakan keselamatan yang sebesar itu,Ibrani 2:3",
  },
  {
    question: " Pada hari ini, jika kamu mendengar suara-Nya,___?",
    answer: "janganlah keraskan hatimu, Ibrani 4:7",
  },
  {
    question:
      " Aku berkata kepadamu, sesungguhnya jika kamu tidak bertobat, dan menjadi seperti anak kecil ini ___ ?",
    answer: "kamu tidak akan masuk ke dalam Kerajaan orga, Matius 18:3",
  },
  {
    question: " Jika seorang ___, ia tidak dapat melihat Kerajaan Allah ?",
    answer: "tidak dilahirkan kembali, Yohanes3:3",
  },
  {
    question: " Apa yang dilahirkan dari daging, adalah daging, dan ___ ?",
    answer: "apa yang dilahirkan oleh Roh adalah Roh, Yohanes 3:6",
  },

  {
    question: " Setiap orang yang percaya kepada-Nya tidak binasa, ___ ?",
    answer: "melainkan beroleh hidup -yang kekal, Yohanes 3:16",
  },
  {
    question:
      " Bertobatlah dan ___ dalam nama Yesus Kristus untuk ____ , maka kamu akan menerima kazunia Roh Kudus?",
    answer:
      "hendaklah kamu masing-masing memberi dirimu dibaptis; pengampunan dosamu, Kisah Para Rasul 2:38",
  },
  {
    question:
      " Akulah kebangkitan dan hidup; barangsiapa yang percaya kepada-Ku, ___?",
    answer: "ia akan hidup, walaupun ia sudah mati, Yohanes 11:25",
  },
  {
    question:
      " Sebab aku mempunyai keyakinan yang kokoh dalam Injil, karena Injil adalah ___ setiap orang yang percaya, pertama-tama orang Yahudi, tetapi juga orange Yunani?",
    answer: "Kekuatan Allah yang menyelamatkan, Roma 1:16",
  },
  {
    question:
      " Kami memberitakan Kristus yang disalibkan ___ dan untuk orang-orang yang bukan Yahudi suatu kebodohan?",
    answer: "untuk orang-orang Yahudi suatu batu sandungan, I Korintus 1:23",
  },
  {
    question:
      " yang bodoh dari Allah lebih besar hikmatnya daripada manusia, dan yang lemah ___ ?",
    answer: "dari Allah lebih kuat daripada manusia, I Korintus 1:25",
  },
  {
    question:
      " Apa yang tidak pernah dilihat oleh mata, dan tidak pernah didengari oleh telinga, dan yang tidak pernah timbul di dalam hati manusia ___ ?",
    answer:
      "semua yang disediakan Allah untuk mereka yang mengasihi Dia, I Korintus 2:9",
  },
  {
    question: " Satu Tuhan, satu iman ___ ?",
    answer: "satu baptisan, Efesus 4:5",
  },
  {
    question:
      " Bukan yang masuk ke dalam mulut yang menajiskan orang, melainkan ___ itulah yang menajiskan orang ?",
    answer: "yang keluar dari mulut, Matius 15:11",
  },
  {
    question: " Bukankah kita telah mati bagi dosa, ___ ?",
    answer: "Bagaimanakah kita masih dapat hidup di dalamnya, Roma 6:2",
  },
  {
    question:
      " Sebab itu hendaklah dosa jangan berkuasa lagi di dalam tubuhmu yang fana, supaya ___ ?",
    answer: "kamu jangan lagi menuruti keinginannya, Roma 6:12",
  },
  {
    question:
      " Hai manusia, telah diberitahukan kepadamu apa yang baik_ Dan apakah yang dituntut Tuhan daripadamu: ___ ?",
    answer:
      "Selain berlaku adil, mencintai kesetiaan dan hidup dengan rendah hatidi hadapan Allahmu, Mikha 6:8",
  },
  {
    question:
      " Kamu mengingini sesuatu, tetapi kamu tidak memperolehnya, lalu kamu membunuh; kamu iri hati tetapi kamu tidak mencapai tujuanmu, lalu kamu bertengkar dan kamu berkelahi. Kamu tidak memperoleh apa-apa, karena ___ ?",
    answer: "kamu tidak berdoa, Yakobus 4:2",
  },
];
